黑警日常

終於明白點解要發現大批槍械，原來係咁樣
黑警我屌你老母
我哋覺得唔合理，你哋就制造假像整到佢合理
唔好話黑警錯
正仆街

啱